般尼你玩鳩我柒頭猁？

下下都要我班猁手足半場打飛機 最後又拎唔到分
即係明玩鳩我猁狗者
又要我扮唔嬲